舊年7月喺彌敦道打橫嘅司機而家...

的士司機張先生去年7月被警方以阻差辦公及襲警等罪名拘捕，案件將於3月進行審訊。最近張先生生活上遇上困難，國民支援向他送上口罩、酒精搓手液及其他生活所需。

感激受助人對我們的信任，以及有心人對我們的支持。

國民支援
2020年2月15日

—————

「#國民支援」目的是建立一個人道支援網絡，包括：
一、尋求支援（法律、生活、醫療等）：9030-2853（鄭錦滿）；
二、提供支援（工作、實習、捐款等）：5596-8181（Kina）。

#Telegram：@blesshongkongmatchingscheme
#國泰民安人道支援 Telegram channel：

推

推 幫手！

推，

就算幫唔到手都幫推

推推先

push

Push

P

推，資源應該幫左出過力嘅人
唔係大愛周街派

當初大家應承過夾番錢比佢

擺個gogetfund 出黎啦

網民7月7日發起「九龍再遊行」，示威者與警方在旺角爆發衝突，一名的士司機把的士橫泊在彌敦道分隔示威者及警方，並橫跨3條行車線，的士司機當晚被捕，酒精呼氣測試下超出限制。的士司機今日（8日）在九龍城裁判法院承認醉酒駕駛罪名，但否認阻差辦公及襲警，案件將於3月30日開審。

被告張錦運（66歲）否認各一項阻撓在正當執行職務的警務人員及襲警罪名，但承認在呼氣中的酒精濃度超標逾兩倍下駕駛汽車罪名。

有關酒精超標罪行的案情指出，去年7月7日晚上約10時，大批示威者於旺角彌敦道一帶聚集，警方設防線驅散。約11時半，一輛的士從人群中慢駛，在警方防線前打橫停泊，被告從的士落車並打開車頭蓋。

警員嗅到被告有酒味，要求他接受酒精呼氣測試，測出100毫升呼氣中有50微克酒精，超出法例標準。被告於警誡下承認，事發前曾到油麻地永星里喝過一打啤酒，因酒精影響未能控制自己；其後亦指因太醉，未能記得於旺角的案發細節。

有關阻差辦公及襲警控罪的審訊，排期至3月30日開審，控方透露，將傳召4名警員證人，及呈上兩段車輛錄影片段；辯方將循酒精影響而犯案作辯護；醉酒駕駛罪名將待審訊後判刑。

推, more

唔好忘記

得口罩幾個 一枝搓手液...

大愛撚去咗邊

自己人都冇得用走去派街

鄭錦滿

叫612俾啦，籌撚左成億

呢個師傅嗰晚好夠雷

有冇方法可以比多啲資源佢？
口罩得幾個真係頂唔到幾耐

唔講差啲唔記得

屌你老母，原來612同另外一個基金都唔撚幫，扮哂野睇唔到

有咩方法可以幫佢

屌你老母 講乜撚嘢啊你

又block一個

Pishhhhhhh

推都無用 有無咩實際途徑 可以畀到資源/錢司機毅進星500好想捐畀佢

幫推

擺眾籌link 我地直接幫

當初大家講好左夾番錢比佢

解決左燃眉之急先

Push 可以做多啲

推！記得嗰陣睇直播見到呢個叔叔好型比條link嚟啦

呢個真係要推 拎架車出黎擋住班狗唔係講笑

黑警死全家 係香港做過街老鼠
藍絲少數派大聲啲喇 聲音太細 香港條天線唔係好收得到
比著我係你哋 就會上嚟連登攞下存在感嘞

即係點？又要另外籌？咁612籌撚左咁多有撚用呀？

罵都費是罵 直接block

up

我一定記得！

鄭生，多謝您！

點樣幫呀可以

俾鄭錦滿？

姓張

Condom
之前啲眾籌變哂人肉饅頭

推 可以點畀野佢

有咩渠道捐到比佢

小心俾泛民傻粉屌你分化

佢開個籌款 講到明全數交畀司機嘅話 我即刻捐

佢之前好似係警察

希望推到有辦法將資源/錢畀到手足 呢d case逐個逐個捐都唔介意手足唔係condom

「#國民支援」目的是建立一個人道支援網絡，包括：
一、尋求支援（法律、生活、醫療等）：9030-2853（鄭錦滿）；
二、提供支援（工作、實習、捐款等）：5596-8181（Kina）。
#Telegram：@blesshongkongmatchingscheme
#國泰民安人道支援 Telegram channel：

黑警藍絲死全家

坐唔坐監都好過你含家死撚曬啊孤兒仔

得咁少。。。

無計啦，612同另外一個大型基金都唔肯幫

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

中共政權的最高指導原則是維護政權，不是照顧人民。所以最好的防護設備，都分發給公安和解放軍。
相同的道理，港共為了維護政權，當然囤積防護設備給警察。

海峡论谈：美中军机台海角力 美议员提台湾SOS法案

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

講起的士司機
我諗起52萬單嘢

手足唔係condom呀
大家幫推呀

推阿，大大力推!

支持，加油

推 的士大哥

眾籌

唔洗同呢d撚樣講咁多 直接blk就得

有撚用 佢坐監未

佢需要更多

眾志冇俾佢咩

又mark低一隻警甴
黑警全家生癌死

點比錢，唔好講廢話

黃藍係政見

黑白係良知

貧富係現實

説的對

Pish

推，好人一生平安

有gogo分未

可以點幫伯伯

幫手推

捐左2000

做得好

要選舉，不了

有冇眾籌

Up

自認醉駕同唔記得當日情況既話612唔幫我覺得正常

手足

香港人係咪真係咁淡忘

p

手足呀

屌那星，佢都無出過聲
我地點捐呀

柒頭，睇返新聞先啦
佢都要fact check？

警曱夠鐘起身返工喇？

上面已經有啦 你d警曱返工唔做野都算
連上個網都懶撚過人 洗唔洗餵撚埋你食飯呀？

啊蛇你柒撚夠未 係咪太早起身番工未撚訓醒

引block?成全你

口罩又好錢又好 點樣可以比到佢

推呀

點樣可以幫多d

推
點可以直接幫到佢

點幫手

tui

同意

再上面嗰個，
又嚟屌啲援助基金呀？
你唔厭我哋都悶啦
幫就幫，唔幫出返去覆其他post啦

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

必須幫手

推俾派資源嘅手足見到

推 要幫手

Pin 呢個啦

多謝你

推推

真手足

呢d直情公䦒佢戶口捐錢啦

眾籌link on9，要俾眾籌平台抽水，又唔知眾籌發起人信唔信得過，直接公開司機戶口好過

Push 好人一生平安

留明等户口

突然大量錢入落私人戶口 好易搞到佢個戶口被封架

pushhh

仲有無辦法幫手？

，

要幫就幫依啲人

唔好將嗰位恐怖分子同呢位的士手足相提並論

天滅黑警

佢比警甴偷哂車上d錢

可以捐多d口罩同錢
係咪直接contact個組織

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

司機 好人有好報！

黑警中肺炎

612用黎做法律援助，咪搞咁多野
一陣又俾人捉洗黑錢嫁啦

推！！

推！

😡😡😡

醉駕?真定屈?

屌佢老味
捐左d 錢唔知去撚晒邊

好似呢位司機咁
當晚睇撚住live 明顯係手足
咁都唔撚幫？

btw,呢個國泰民安 信得過？可以捐？

又一個亂屌612既傻西

好多？ 早幾日又有手足保釋金要60萬

早一個月又有個50萬，而家係上庭審訊高峰期

唔知又有幾多個5、60萬保釋金，出10個都成500幾萬。唔知又消幾多錢？

係咪想駁保釋金拎得返？ 你以為過幾日拎得返呀？同埋一下子要拎半百萬，個個好似你咁有錢？

靠你班傻撚last min再眾籌？

籌得黎手足都要再坐唔知幾耐

唔識係度亂鳩咁屌 on9仔

612基金可以幫手啦

記憶猶新

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

好人要一生平安！！

一個po釣左咁多狗上黎
有冇咩實際啲既事可以幫到佢

幫人係好事 但熱狗不了

好慘

得好少 可以點幫

Tui

幫手 好人

v

無再開工揸的士 ?

熱血組織

可以點實質幫到手？

推 如果生活有困難 我地可以籌少少錢渡過難關先

記得紅媒對佢進行過抹黑

果陣消防員遺孀公開私人戶口咪又係咁

因住食椒鹽骨啃死啊柒頭

堆

推 想捐錢捐罩

攞

推~想捐錢

國泰民安

光復香港

好記得呢個司機

襲警都屈到

屌你都廢撚事

大有大幫 細有細幫

其實我屋企4個人得3盒
我都攞咗一盒去派街
香港人？

好人一世平安

已block 不解釋
克警死全家

睇到真係好激動 又喊又嬲
林奠食咗地獄臭屎嚟 去慰問個剷上行人路嘅打把廢老司機

又block兩隻五毛，tks

幫推，我陣間放工捐小小比條link, 能力唔多盡幫

司機大佬多謝你當日擋住班死全家嘅黑警

叔叔

S

有限嘅資源係要俾有出過力嘅人

頭條新聞要人
推上百萬view

twitter都要人
去tg搵@TwitterHelpBot 拎TASK

甴近平

推咗先

有撚襲警咩dllm

熱狗係咁架啦

好撚型

推 呢啲先係值得尊重既長輩

好人一生平安

、how to donate

點幫到手

大j都可以幫下手

612打手全面進場

所有政治組織都派俾廢老，好失望，俾手足好過

morning sir

自認醉駕同唔記得件事，點幫
我永遠記得612音響，要屌都唔係屌呢單

好過你得一句連point都無嘅

又多個進場

PUSH

佢真係好撚堅 睇住直播 用架的士打橫擋撚住d狗車比手足走

「#國民支援」目的是建立一個人道支援網絡，包括：
一、尋求支援（法律、生活、醫療等）：9030-2853（鄭錦滿）；
二、提供支援（工作、實習、捐款等）：5596-8181（Kina）。

#Telegram：@blesshongkongmatchingscheme
#國泰民安人道支援 Telegram channel：

唔知可唔可以直接到佢手

同意！
612淨係搞官司，仲要等好耐。
近排冇人出街，的士自然冇人搭，的士手足經濟困難都係疫情原因，過咗應該就得。籌個十萬八萬好易姐。

點先幫到佢？

R

❤️

SOR...唔記得咗咩事...
國民支援都第一次聽...

都唔知啲錢去撚哂邊

鄭松泰搞既援助組織
而家見佢真係幫緊手足

睇完同助養差唔多
想幫手自己決定點做

Push!!

佢以前好似係popo

P牌推唔郁

E

Z

佢都唔識 好打有限
柒左就收皮啦仲串柒柒
做五毛都低質過人

又話永不忘記 屌 原來做左condom

真正香港的士佬

樓主你寫清楚幫手link，點幫手，跟住置頂咗佢啦，班友盲架屌

向的士司機致敬

的士佬都勇過你金魚記憶嘅冷氣軍師啊
至少佢攔住狗車救左一批人

又屈襲警，dllm玻璃警黎

幫佢手

幫下佢

感謝國民支援

幫

巴打小心啲 612基金打手好快入黎咬你

咁你咪捐去個組織

hello 司機
記得你

push 司機好人一生平安

咁你籌唔籌啊？
咁撚不滿

推！！
我地有資源但都唔應該亂派，一定俾左手足先！

呢D人係咁 剩係識擺低句屌9人既野 就當發表左有用既意見

真係ON撚9 有時真係屌都費撚事

早排先嘈完一輪咪撚屌612 咪撚再分化D基金

呢D撚屌 成日無睇哂全部野 成日就某幾單CASE黎講仲係度嘈, 同D藍絲一撚樣

最黑人憎就係D咩 哎呀唔想捐612 搞眾籌仲好

屌佢老味, 好啦, 人地搞左眾籌LINK, 又要質疑人地真定假 點點點

有對話有文件 又話可以做假 我屌

而家真係求人幫手就黎要拎撚住D文件自貼咁款

好撚似下面呢單咁, 有撚哂野 有埋link眾籌, 籌撚左個幾月都未夠數, 等得班仆街黎課金 手足分分鐘都收撚左皮。食屎啦連登仔

好重要 還押手足需要你幫手（3）！

有冇當區區議員幫手統籌籌款呀？

舊年7月...
咁就新一年唔經唔覺就過咗咁耐
所有嘢先好似琴日發生咁

一個612基金
第二個國難五金李政西
俾人拆穿左就屌人老母話人分化

笑死 我講咁撚多PT 換黎你一句所謂比人拆穿

上面你咁撚多野講都剩係得2句有意思既就係

1) 612 有一億, 所以要比
2) 我指出612面對緊既困難, 叫人去理解, 變左係612打手, 比你拆穿, 所以話我屌612既人係分化

你想咁樣convince人地都唔撚係咁, 人地都一開頭屌撚7埋你 擺低d無point既一句半句無撚用你都仲係要咁

仲要拎李政西同612比

做少陣ON9啦

屌你條傻西仲要對上開POST 7個月,1年前 etc

鬼ACCOUNT咁款

明哂, 哂左我D時間同你解釋

推推推推推推推推

得一億咁少錢所以要人理解

有幾個扑左既係到啦 理得佢地假膠定5毛

一定搞唔成

點解? 因為......

[人血饅頭] 覺唔覺捐錢幫手足 大家驚到好似而家叫人幫手好似求人 / 乞米咁?

多謝

teoi

lm

推 永遠唔會忘記真手足既付出

推 有無議員/有公信力的組織 出嚟做中間人幫手

咁快做咗乞兒嗱

推 多謝！

要支持！

respect 手足叔叔

推 幫手

感激

721 831 101 1111

Lm

識玩

樓主小心被熱狗